無廿分既話大家要接受讀i大既事實

i大一d都唔失禮
fg坐低都18k架

好多Ive fg 20k up

利申:ive仔

18 19黎poly hd啦

只要認真讀書既一樣可以上番u 既

唔好害人啦
ive>>>>>poly

呢句害死幾多人讀asso

19分都入到中大

Asshole垃圾
Ive hd hea 讀可以上到u
利申：已上u

讀asso 個d on9姐， 正路緊係讀HD, 起碼係專長 而唔係出到黎 咩副學士 高不成低不就

ive ba 係你不二之選

點會牙

唔係 我20分都ive

ching咁保守呀

文科仔jupas無degree都唔出奇hahha

ching好波

仲有恆大